呢個世界係咪付出既一方永遠冇人知道

唔知點講好
大約就係你對一個人幾好都好
對方都冇你心既話係唔會feel到

yes

我中文水平高左

反正都睇唔明，咪求其應句yes

咁你明唔明

對你好 無人稀罕我好 無人欣賞我好～

對你好 如傻閪屌老母

好難講嫁喎
有時可能係你自己一廂情願啫
可能在人地心𥚃好難受 但無膽講出口啫

人地唔想知

第一種 你點對佢佢都吾對你好
第二種 對你好 但有目的

吾你老母

唔囉你老母

你係邊種

我係鍾無艷

唔好咩

付出咁多 無野好
就係對方貪自己傻 付出乜都肯

結果真係要搵過鐘意自己既

岩呀
一句到尾 一個唔鐘意自己 又要吊住自己既人
自己諗

當我放棄時
仆街 佢真係唔會理我

偷睇人wts有無online 好撚變態 我都唔想

除左對方有冇心外
你自己單方面覺得你付出係對佢'好'
但對方又未必覺得呢樣野真係好